（0411）今日確診人數大細 主客和

主：本地個案 10
客：輸入個案 1.2

主大 6客大 1.4

讓球 2/2.5

主1.97 客1.75

中位數16.5

大1.96細1.75